[美劇] THE GOOD DOCTOR 討論區(1)

仆街最新個集,莉亞同條黑鬼出街,夫前犯
傻仔醫生好慘

仆街lea
帶條仔入黎屌西比shaun聽

你地係咩網睇？成日有好多廣告好煩

有冇睇最新個集 睇到我喊 死韓仔炒撚左我個Shaun!

Freddie Highmore啲演技希望佢有多啲機會演無自閉症嘅角色

btw最新個集已經係18 唔介意無中文字幕可以上chillnflix揾下 除非你有hulu

好想推返呢個post等多啲人睇到Freddie啲好戲呀

真係睇到我dum心呢一段

Fox+ 係唔係直接有得睇？

我都係上大陸網睇咋

覺得個season final完得幾好 係最後Shaun個選擇有啲意外 不過見都佢好開心 我都好開心
又等多半年等s3

食屎啦 lea 都唔知出黎搞咩 做咩要夫前犯 好嘔心劇情

都唔知個編劇做乜要寫佢返嚟 如果冇返嚟就唔會hurt到Shaun 甚至會keep住friend 得閒去Hershey探下佢嘅劇情都幾過癮
寫左人哋返嚟預左感情線㗎啦 但又瘋狂friend zone佢 做啲仆街嘢嚟hurt Shaun

條女很清楚收兵好過嫁人
最尾見到條女自作多情 心都涼埋

最後咩料,飛到last
lea飛左條仔咩? 佢中意左shuan?
等緊佢表白咩?
講真今季劇情真係好嘔心
叫lea出番黎唔知為咩,直接寫兩個一齊唔好,係要攪咩夫前犯
痴鳩線,老美d劇成日為唔突出而突出

仲有冇人睇緊
話咁快就到第三季季終 個編劇應該好憎Lea

???

呢季寫到佢越嚟越bitch Shaun都係
首先Shaun同Carly一齊之後 又話自己其實鍾意Lea多啲
然後Lea直接拒絕左Shaun仲話因為佢有自閉症 俾人插到pk
然後呢兩集地震 又寫返兩個好緊張對方
兩人兜兜轉轉應該會一齊 完全唔知道jm9

lea 樣衰左好多
第一季明明幾順眼

有 一直覺得lea挑carly機好煩

睇完season finale 覺得個編劇痴左線

個醫生死左
但lea終於都肯比shawn上

好sad.....最鍾意既角色死咗